幾時先有派膠系統

有好耐啦

買Lihkg+就有，連PM都有

去七仔買張連登VIP會員卡就有